【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

【TVB廣告商】
💎 曼秀雷敦 💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

曼秀雷敦唔止係TVB廣告客戶，佢仲用TVB偽人陳敏之做代言人

仲有 曼秀雷敦潤唇膏驗出的MOSH（短鏈礦物油飽和碳氫化合物）混合物含量較高

消委會指，MOSH混合物與肝臟肉芽腫的形成或有關連，可在人體部分器官累積，其於唇部護理產品中的建議限值分別為短鏈MOSH混合物(C25 以下)應少於5%，長鏈MOSH混合物(C16至C35)則應少於10%

而曼秀雷敦什果冰潤唇膏(檸檬)MOSH總量係54%

Source:

👉🏻請即follow:
Facebook:
Telegram:

垃圾藍絲

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

做任務

打殘TVB

制裁CCTVB

香港人要收佢皮

假腳

我要佢變亞視

午安午安

返去做野先

枉我以前成日J佢

推

時事台十一

大家都少年輕狂過

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

下次需要諗下點樣改嗰更加好嘅標題

已經搵到TVB春袋！全部同我入黎！
我屌曬你地老母！全部同我入黎！
光後咗香港啦咩？全部同我入黎！
TVB新任無人講？全部同我入黎！

c c台第九

Push

我覺得冇人會睇囉

隻白花油去左邊

係 推極都推唔郁

啱啱先call佢

唉

慢慢等囉

冇波又老
唔會原諒

sosad

男仔有有其他牌子推介
又唔想入啲化妝鋪頭到揀

push

用之後畀人屌

熱開十二了

有冇比加騰英指插過？

推推推

萬獸倫敦！

上到熱開

到咗

英英

仲捉你唔到

點解你成日講熱開

多謝各位

因為無法巴創造出嚟囉

多謝樓主

上升一位

熱開十一

做咩咁惡

繼續

臭雞一隻

仲有個YouTube廣告煩撚過閪，完全唔想見到個八婆

J擊吓你

習慣性拉咗，無力推返一推

睇錯左以為木村拓哉

好習慣

PUSH

唔好呀

邊個YouTube廣告？

你死啦

食花生

其實點先上到熱門？

做咩啫

多啲人入嚟啩

我咁靚仔 我唔想死呀

多人回覆，大家停留響呢個post既時間長，好似係

因為個ceo 都係藍

靚仔

佢有個美容院廣告，咩「部機直情救咗佢一命」，又咩「好得！真係好得！」浮誇到不得了，勁假勁噁心

上網查咗查，叫Perfect Medical，陳敏之係本身就係佢哋代言人

陳敏之同時係必瘦站代言人

又係你

係啊

好波

立場條link咪有幾種

做野啦喂

Pishhhhh

原來係咁 第二d台既post成日叫人不推文

佢有個美容院廣告，咩「部機直情救咗佢一命」，又咩「好得！真係好得！」浮誇到不得了，勁假勁噁心

上網查咗查，叫Perfect Medical，陳敏之係本身就係佢哋代言人

㩒錯掣冇覆到你個留言copy多次再推推post

費事佢哋嗰啲上到

不推文有熱門「減成」

熱開第十

有陰謀

熱開第九

係

tbb戰線返嚟啦

姐係點？唔明

近排好似少咗美斯啲post上到

影視台係咪改善緊呀

個廣告好叉煩

仲重建緊

即係有好多人都不推文既話, 個帖無咁易上熱門

report 佢

熱開第八

垃圾陳敏之 搵佢做代言人既公司都要blacklist

係咪咩十次療程包升一cup果個勁假又勁戇鳩

呢條友堅藍

有3個負皮

又有8吋

無知一問佢點藍法

咩8吋

up

冇問題

係咁講咩無效退款，仲有去斑減肥去眼袋乜乜乜，都唔明點解YouTube覺得呢啲廣告會啱我，新嗰個廣告仲要懶幽默咁插段哈利路亞，柒撚到唔想睇都唔明點解賣廣告可以賣得咁差

問dj寶

[罷買]月餅除左唔可以買美心,仲唔可以買賣港陳敏之開個間BLESSCUIT

thx bro

無端白事燒落我度呀

嘩食撚屎啦

係啊

賣港垃圾

呢個真係仆街黎
開間店然後話幫中國人黎香港

熱開第六

不推文

笑什麼

習慣左

仲係cctvb 賣廣告既全部blacklist 啦

罷買

已經全部blacklist嫁啦

done

搵非藍/無tvb廣告喎

笑左

笑埋右

多謝哂

即屌左幾支潤唇 以後唔再買！！

有無人知Kiehl’s 係藍定黃？ 聽講支潤唇都幾好用

Sor

以後比零茶同家寶開post

成日食花生 今次要拖你落水

冇乜去影視台 所以唔太清楚
不過琴日有人搵佢

喂 New God 美斯，你推撚左TVB紀錄片《另一個香港》《風從何來》同《香港之亂》未呀

好膠

我偶然先開㗎

pk 了

明白 留返熱門俾重要post

好感動呀

好耐未見過一個tvb行動post上到咁高

係香港生存好辛苦唯有派下膠平衡返

玩膠推po 幾好

如果玩得太過份，就冇人夠膽入嚟啦

睇內容同開po時間啦
如果太多我都驚

解釋8吋

做緊

試過一開場就搞咗一個非常之唔正經嘅post，結果完全冇人入嚟

文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

丁

係喎唔記得call屎努比添

屌！我之前成日J佢

都幾唏噓
早期閒閒地千幾二千人做任

簡而精

倫理題, 如果要J, 應該J藍色偽人定黃色藝人

推！

名符其實港奸

01報道黎既:

陳敏之曲奇餅店殺入內地 請員工用推薦專才移民香港做賣點

陳敏之除了忙住湊B同埋演藝工作之外，亦都花了不少時間心機去打理她有份投資的曲奇餅店生意，成績都相當理想，不止香港有業務至今已經開了8間店，就連大陸都即將開設分店，其中一間位於廣州，現正開始招聘人手。近日有網民就於Facebook上載了敏之呢間曲奇餅店的廣州分店招聘廣告，廣告上有敏之的全身靚相，向來有「索腿天后」之稱的她還擺出一個踢腳甫士騷美腿，都幾吸睛㗎。

不過網民今次的焦點並非落在敏之對美腿上，而是該廣告最下方大大隻字寫住：「表現傑出卓越員工 有機會獲公司推薦 香港專才移民」，原來賣餅都可以賣到成為專才申請移民來香港，仲要係由公司幫手推薦，敏之間餅店又幾好福利喎。見到廣告話聘請正副店長、領班、售貨員同兼職，估唔到做這些職位都可以做到專才級別，而且亦估唔到有公司會用專才移民香港作為招聘員工的吸引之處。敏之就話自己負責香港業務的marketing，大陸方面她不太清楚。至於人工方面最高月薪是8000元人民幣，有網民就認為出手太低，以這個薪酬難於在廣州生活。

咁都會撞名㗎

真係嚇親

熱開第七

UP乜撚野?

我諗返起有一個絲打都係用呢一個名

sorry for off topic

遲到

大佬

俾你發現咗添

都係嗰幾個人去推㗎喇

推!!!!!!!!

重光日啩

唔講政治，陳敏之咁多年喺演藝圈有咩成就？

藍屍天使

極速巴

冇

啱

又推

hello

Sad but true

好少可㗎
玩膠玩到俾人ban

好似係Loreal旗下

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#120

會盡力 不過可能唔係日日

輪流接力

多謝所要推post既人

你個名

本身支那造

真係好難㗎

恭喜庫仔達成成就囉

好

我都想咁玩
不過14日好難捱

唉又有排唔見佢上水了

14日

A

係喎萬世巴好似就嚟又可以上水囉

鐘意？

多謝整理

咁即係又唔買得

都係搵間本地黃店

跟

原來係藍絲，有冇source

陳敏之點奶共

唔清楚

721 831 101 1111

ban幾耐

做乜都ban埋

好似話洗版

集思廣益
「有國才有家」下一句可以點騎劫？

屌，無家何來國呀

14

唔係呀嘛

推呀

去到6.19

見到一隻藍屍喺度死撐

一直都唔like佢
而家先知佢係藍

Push 好撚憎佢

幫推

你個名我心諗唔係一早block咗你㗎咩

榮登是日任務

IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
⚠️請注意！通街都係處係屈毛大軍 —
「通街都係處」(ID:48083)

屈毛大軍 通街都係處 語錄

但係屈毛大軍會扮睇唔到

屈毛黨成員如下：
當時明月在（屈毛黨之首）
沙格拿（反愛）
通街都係處
WillCmm
堅離地高海拔
Mr.Mean
華永會

連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

啱啱又見到呢間嘅廣告，原來仲有請莊思敏條藍絲賣廣告呢間真係要抵制

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

就算之前唔知陳敏之係藍 都覺得條八婆好煩好唔討好

硬係唔知點解好撚憎佢, 又撚煩。佢應該唔係樣衰但我硬覺得佢好撚樣衰, 真係好撚特別

push push!

有冇替代品推薦？

曼秀雷敦既產品比較多 巴打想搵咩產品？

藥膏，之前有用開隻薄荷味藥膏

係咪政府宣傳片slogan黎

係呀

對唔住, 無睇電視, 不過我認同騎劫政府slogan呢個方向

其實講「國家」會唔會已經被對家牽住鼻子走？
因為呢個根本唔係國家安全法，而係共黨安全法，纏擾「有家才有國」定係「有國才有家」無咩意思

老雞一隻

睇吓你對國家既定義係咩，個人唔認同自己係中國人，而我承認嘅國家只有一個﹐亦好希望將來可以唱真係屬於自己嘅國歌

我意思係，個廣告講「有國才有家」係想講我地要維護國家安全、國安法有立法必要，但其實呢個係黨安全法，唔係國家安全法，所以唔需要纏擾有家先定有國先

而家get到啦所以係偽名題，反而要d人改返叫黨安法﹐咁個slogan就冷處理

沒有國安法，只有黨安法

謝跟進

之前真係唔知

呢個難d 可以試下Vicks Vaporub薄荷膏 可能要上網先買到

多謝提醒

曼秀雷敦個小護士
係咪童工？

佢130歲

報告 perfect medical 都係搵陳敏之

想代各位巴打屌佢

幅畫 畫嗰陣幾多歲？

check過 成41歲
唔會中CP

陳敏之係藍?

愛國偽人應坐言起行，立即拋棄所有外國國籍。

oushhhhh

Agger

抵制埋佢

藍到震

竟然係藍
推

快樂抗爭

勁藍

藍

【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

歡迎TVB界雲海 / TVB界梁振英每日翻閹任務

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

推啊

612 黑衣為記 全城集氣

補做

ppppp

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

Tui

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

tui

置頂任務(最後更新21 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

全面杯葛

陳敏之

過黎做埋今晚任務呀

我係維穩金主我自豪

置頂任務(最後更新24 Jun 0030)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：21/6)

不了

置頂任務(最後更新25 Jun 2200)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

藍屍代言
必屬劣品

628佐敦遊行
71維園大遊行

藍敏之

見住你藍轉紅

紅好似好睇啲

連仔應該規管呢啲性別轉換行為

只可以轉一次

宜家先知

我up架咋

陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事

71見

無線金主，過街老鼠！

保障品牌聲譽，莫作無線金主

===============置頂任務(最後更新27 Jun 0950)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

push this

===============置頂任務(最後更新29 Jun 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：29/6)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)
(最後更新：26/6)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

曼秀雷敦經常贊助TVB偽人